有無巴打聽過一隊波叫多蒙特？

入邊有幾個新仔都幾撚勁下~

個美國仔垃圾黎

我地拜仁下年同你買晒佢地

多蒙特 聯曼容狗